利物浦真係垃圾到仆街

剩係贏到亞洲英超挑戰賽
執柒左佢啦 咪撚害古天奴

博唔到。。。

無謂出去歐洲出醜 比返個歐聯位阿仙奴啦屌 踢歐霸啦